依家邊個嗌轉移就係鬼

依家一定會清場

612中區警署已經中過一次伏

就係咁簡單

推